[雲絲仙子十七連勝]四月八日澳洲蘭域馬場越洋轉播討論區

留名

Randwick第一場放前守住二三位嘅馬W，但係跑第二嘅係後面殺上。

365 Winx 1.13

win 喜特來 拖2.3.4

四重彩算

喜特來聽講跑彎左

大爛地

變左爛地咁大鑊

布文6串1

7>8 10
試下手風先

想買晒雲絲之外果8隻win，博雲絲炒，會否不智

除非布文墜馬 我諗唔到雲絲會輸既理由

買80蚊winx win，唔洗3分鐘已經淨賺4蚊

佳龍駒

if you know what i mean

4重買哂其他 布文墮馬就發喇

頂盡第二

斷腳都跑第二

企起身用後腳跑

3 6 12

屌你老母杜俊誠不如塞撚到佛誕啦

4

郭垃圾三疊跑法返到澳洲都仲用緊

跑乜

尻買中咗

4,11,2
好似係

4 11 2

以為會p都冇，12一把車埋去都捐得番出黎

真係尻買 如尻埋三重彩

利追定利放?

放

追，無直播之前個場隻熱門放頭頂唔到
依場都係

派我

第一場都係

信自由唔跟燈咪4做膽

勁呀

倍率影響投注

跟倍率買？

我意思係揸上手2隻差唔多秤多數會揀隻冷，如果我自己賭

devis
waking moment
bonneval

3 4 5
6號咩事咁熱

3>6 5 （4）先xd

呢場博博放頭 1，7

要8定4好

白衣廚房 咩玩法呀

R2 跑咩？

跑乜…

3 9 1

隻1早段變奏

雲絲仙子個賠率

全餐等爆冷

送錢？

蝕唔蝕

計下計下，買3號p算

四連百幾蚊 搏下無所謂

我買67p

希望唔好啦

9膽淨係唔要1有冇得諗

又ff佢輸

實係入直路gel得頭

出到閘就gel 緊啦

今日會有奇跡出現嘅

上場8個馬位
點搏

相信嘅就搏到

不如馬會開一門係賭贏幾多個馬位

咁都仲諗住爆 果然係賭仔

上次霸道駒已經殺曬啦

上次有12.5真係好過收息

已跟

總有人係要買盲門既

好啊 想睇牙拉贏唔夠馬位比阿伯屌

買位置抵玩

R3 5p

$10.5w$10.1p係唯一贏到馬會嘅方法 賭仔係時候大團結

上返1.1 垃圾呀叔亂買

賭仔團結馬會死左好耐
大家一齊大大注屌雲絲p
再小賭買其他p

準備一下打佢落去

孖t
9>1 2 3 4
7>1 5 10 14
抵玩d?

同路

10萬蚊 雲絲w 3分鐘收1萬 爽

跟綠格仔買算

打咗

贏哂啲垃圾廢中錢

全年重心：雲仙獅子P

其實1幾靚
1,9q
仲有3倍

3 綠了

海外賽事 星期六
第3場 四重彩 指定位置馬膽
9 (9)雲絲仙子
拖
2 (2)氣層上界
3 (3)高興崇拜
4 (4)美國聯邦
拖
1 (1)喜特來
2 (2)氣層上界
3 (3)高興崇拜
4 (4)美國聯邦
6 (6)哈霖
拖
1 (1)喜特來
2 (2)氣層上界
3 (3)高興崇拜
4 (4)美國聯邦
6 (6)哈霖

3號落到咁，反手買9拖1,3

爆馬會廠機會黎喇
大家一齊買winx買到10.5w就得

大家gel咗未

前面鬥走
winx靚位

柯煙左winx place plz頭3

高興咁樣無p

痴撚線

跑咩

Winx第幾

又話喜特來彎左嘅

9 1 5 4

唔同班

邊個話彎左

係我

輕鬆中五重彩

曾經有衝動show blocked user

屌，狗會真係好撚狗
15分即Cut

今日5個馬位
好似搏多咗
btw,都休息

cashed

覺士盾見

有冇100派？

On9買法

買得好大咩

上場heavy 9先贏咁多

今次soft 7 5個馬位 ok la

一定架啦
3連冠就歷史嚟

我頭5都中但係買唔到

10.5
1萬贏500 毛就有

屌，我都有同感 個勢頭弱左

講下笑，剩係買左5蚊四重睇下馬

btw，都無要5

挽留

咁就$500 正到

今場有咩水

我諗過有一隻可以同佢玩下
個隻叫做明月千里

喜特來會唔會嚟香港補中

沒了1.05派錢機會只得1次

佢同arrogate跑就好睇
可惜一隻草一隻泥
一隻短d一隻長d

布文騎明月，拉騎winx就有得鬥

抗議？

抗議中

轉彎大外檔， 信心十足

魚子同范高
又一個年代

第4告第2 (4號告1號)

還我4號P

告到係9-4-1-5定9-4-5-1？

告到唔係dq 1號咩

咁就好
幾驚要單機上連登

1號必須死

快d抗議無效啦

證明三叔講馬夠牙力

無效

blocked

求水
第一場叫Fd幫我買（佢買唔切，結果隻馬就贏撚埋）
第二場幫到我啦，但隻馬彈影都無
第三場，狗會一到15分就Cut鳩投注，中晒都無撚用

唔用winx膽用美國
識玩

佢有用

3膽黎

佢1 4 9都係膽

贏幾多？

睇錯

收347

呢場3200米隨時爆既感覺

我要酒吧

跟

唔知仲有幾多
利申：我都係搏

搏下跳欄馬

我想Allin追數

我同你之間既決鬥係唔會完

不了
我都無咩信心

又買唔切

發現派親d 料連第4都冇
神燈

差啲唔記得

btw,我地有咩決鬥

酒吧

追數唔好用海外

墮馬

邊隻墮馬

跌左馬

買唔切係好彩

兩隻，一隻酒吧

買3隻互串 墮左2隻

1.3墮馬

兩隻墮咗馬

成班棄戰

取消左?

取消左場賽事

腰斬

跳得

On9

取消 以為贏緊

除消賽事 ?

充滿幹勁女大享滋味十足

個個收錢

無睇live
發生咩事

應該取消

乜野賽事取消

我隻10呀

1,3號仲係終點
一堆自己爆

取消

好波

前面5隻全部買晒

點解前面幾隻唔知

退飛呀

1 3開跑冇耐墮馬
到尾段 後半部既馬全部拉停

我隻10

慘

買左酒吧奇案

容後再決

買撚左酒吧奇案

屌你老母咩

買左1 3手足執返身彩

3號斷腳
走唔到，撞傷左1號

酒吧係受害者黎

唉屌 上去ifc先

因為中段已經取消左

仲黑過日假

退飛都上

買晒7號膽，見一半馬停左以為咩事

個幾隻無收慢既有無撞到跌低咗幾馬 ?

取消左

前面個堆係前面係因為後面收停曬

取消全部退飛

8.10.13.14 以為收硬

我買左7拖5 10

時也命也

屌你老母我條4重彩

後面嘅騎師聽到，前面6個騎師聽唔到

酒吧冇事

我知應該有錢退，但隻10有機win到

希望隻馬冇事

應該係墮咗既馬仲係跑道, 所以跑跑吓要除消

3號斷腳（Confirm ），騎師整到腳
1號無事，騎師無事

屌，比完酒吧就gg
有冇咁黑仔啊

3命互串位手足行運了

一個圈會撞

愛滿駒

屌用左13膽 好彩 睇個勢頂唔到

買左 5 6 10

加一

我隻變臉啊

要翻嚟問吓騎師頭嗰6隻做咩會唔知

轉灣已經唔見左，巴打你都好彩

發達啦

話說玩馬game
第一印鑑好似好強
點解咁冷

7777

先過1關 7條飛叫糊

三寶 4 場 7 大爵爺 + 10 蓬萊閣

呢隻馬後生贏到雲絲仙子無得跑

唔好再推

嚇死 以為無啦啦點解得返6隻跑
後面ball out晒

三寶都應該取消啦

3寶點處理

人人有錢收

今日第一次收錢

應該變咗孖寶

係，唔會退
當過咗

馬po連贏兩場 大勝日

人人有綠字
買左1，3

係咪已經跑唔番 我記得呢隻係game入面係好多s

海外無阿拉就大勝

原來前面個幾隻有跑晒

14贏

由頭到尾都唔知,

係 signal 唔夠 定係 briefing 唔夠,

照計個個大騎師無理由唔知呢d野, signal 唔夠機會大D

但係咁大個馬場無理由 signal 唔夠

結論: 應該係騎師無留意到有 signal

跑緊好難講，風聲真係聽唔到

應該會有警鐘聲 不過可能個場大聽唔到
以前百川匯河個次都有人聽唔到
有次谷草就個個都聽到

同埋前面唔會知後面咩事

如果r5canceled
我條孖t點算

應該係條跑道都會有 signal, 唔關擺前擺後事.

變單T

百川匯河邊場 ?

有無 link 睇翻

香港馬迷一定要識

今場想試下隻6
行圈靚

2*3
r5 7>1 5
r6 1>2 11

最後希望中啦

6 7 17

r5 : 2 7 18

4 11 18變左色

Dllm 真係up中左
連達文祈普敦

linda卡我q

個個都無呢隻

佢次次越洋轉播都有冷野入黎

騎師王連達文

班馬主

好彩頭先果場取消
我敦好波

Q 發發發

$888

屌 羅理雅同連達 要左羅理 無左條q

羅禮雅？

有無第四場既片睇下 上面條link死左

55

12行圈幾靚

重有一場 有無反cup水

原來唔係全場, 睇唔到墮馬

11 3 2

2 4 5 12

13>3,4,5,6

3 4 5 6 四連環

5 12

貝湯美殺曬啦